想問政府中央政策組有什麼實際工作?

想問政府中央政策組有什麼實際工作?

比林奠屌 聽佢一意孤行
之後西住面咁做啩

咁細良個時既角色呢

無用啦 係當年港英要黎估北京諗乜鳩啫

以前真係做政策研究，到689時變左中共宣傳部諗點樣赤化香港，到777就直頭改埋名，坐一班廢柴做樣

而家改左名叫咩~~